emoji撚入一入黎

搞歪晒依度啲風氣
祝你哋班emoji 撚俾狗屌

俾我講中嘅唔該負皮上一頁